住緊醫院 你問我答

好悶
有無人陪我吹下水？

做咩入院啊？

有無鬼

訓走廊定訓房

唉
跳彈床跳到入醫院
兩隻腳都扭親

無掛.........
但斜對面個阿婆成日呻吟 大叫救命 大鬧姑娘
成日比佢嘈醒

訓房呀
有4個阿婆同我一間房

照左X光未

有冇叫姑娘早餐俾多份蛋治

照左啦 醫生話其中一隻腳有個位有少少分開左
唔知係韌帶斷左定乜
而家要排緊急快隊照電腦掃描
所以今晚又要留係度
唉 日日係度喊

你就想
日日想狗飯
今朝早餐食麥皮 食左幾啖就唔想食了

我寧願番工都唔訓醫院
不如同你交換？

望你無事啦 不過你最少都要住三四日

咁你快d去跳彈床
姑娘話有好多人都係跳彈床整傷腳入院
全部都係後生仔女
佢話醫生想投訴間野嫁啦

唉 計埋今日係第三日了
佢話真係斷要做手術 然後我又喊左

醫院啲狗飯有冇雞脾食

我肯定出左院都有排放假
仲應該要番黎覆診
我真係寧願番工

我幾個月前入過院, 除左真係粥水 (米都無果隻) 係唔好食之外
其他野都好得喎
平時我好簡飲擇食

之前我隻腳骨裂做埋手術都係三四日出院
不過返屋企有排抖

你就想呀食雞脾
我研究下點post相
比你地睇下d狗飯

住醫院係日日都等時間過
訓又訓唔好

你住邊間 私立扒都有得据

唔知點解連d食物擺到入口都有陣醫院味
我覺得好難食 我已經唔係揀飲擇食

想問下你 係咪半身麻醉嫁？
係咪做完之後都痛到pk？
我好怕痛嫁

全身麻醉
好老實講 做完手術唔郁個傷口基本上唔痛
可能係我忍得痛先唔覺

呢個岩
又無wifi
又訓唔到
早2日床都唔比落 要用個盆係床去廁所

之前住公立晚餐有雞脾食

唔知係因為入院前後大概有7日係唔食得唔飲得既關係定點
但佢啲午/晚飯係得架喎 仲好食過我以前叫啲垃圾外賣
早餐就一啲啲, 麥皮太甜

同埋可能醫院間間都唔同真係

之前番ft真係好辛苦 如果係果時真係寧願住醫院
不過而家番pt都幾開心 所以我寧願番工都唔住院

入左兩次伊院D餐真係比狗食 晚餐D菜生既
法國醫院就好好多

真係睇運, 之前同房既好多都可以傾下計
雖然年齡差好遠
同埋唯有睇下電視真係 . . .

窮人緊係住公院
dklm醫生一日巡一次房
想搵醫生問野都搵唔到 要等第二朝
屋企人更加無見過個醫生問唔到我情況

我住威爾斯真係唔錯 對醫院飯改觀
睇黎係睇運住邊間

係呀 朝早見完你就成日唔見影
i know that feel bro

頂有雞脾食咁正
我頭先喊住打比媽咪叫佢今晚煮飯我食

尋晚食d瓜
屌 真係生生地 硬到仆街

無計, 你要係佢睇你既時候問得幾多得幾多
或者係佢未睇之前諗定有咩要問
係情況差先會一日睇多過一次/ 佢啲o靚都會睇下咁架咋

我索性唔食 全日食得早餐果個包仔
吊鹽水吊到無胃口

幾耐無打過j

你好叻呀
我係打針同抽血都警到pk既人
之前有一次空肚8個鐘抽血 我抽完之後勁暈 想嘔 仲標哂冷汗
真係諗起都驚

啲姑娘靚唔靚

本身怕針既入院真係好慘
我自己都係, 但身體有事逼住乜都頂更上真係

做手術前你兩隻手都係針

要做手術所以空肚？
我今朝都食麥皮 又唔會太甜 不過唔好食 可能本身唔好麥皮 所以食左幾啖就算

叫屋企人煲啲湯 住院真係冇咩胃口食野

住左幾多日先？

日日閒屎尿屁 咩胃口都無哂啦

我以前住醫院嗰陣都係啊嫲日日攞飯俾我食

2星期

仆佢個街 今日電視都無開
我間房得我一個後生女 另外4個都係阿婆
有個阿婆仲要96歲 佢比姑娘挷住手腳都可以自己除片除褲 尋日姑娘話佢可以去表演雜技
笑死我

係喎
尋日9點幾照完x光 夜晚都無人話我知張片點
今朝先有醫生巡房 仲要唔同左個醫生

果時我玩到自己開
不過其實好似係因為啲細既會向大粒/護士長REPORT番每個病人既情況
果段時間開電視怕影響到佢地, 所以多數等佢地完左先開 (大概11點!?)
但有時我見佢地完左都無人開就自己開

你唔問係唔會講架
照完都係訓係到等

唉
我入急症時照左次x光 不過個醫生就話唔似骨折
但因為佢比左止痛藥我食同打左止痛針 隔左陣我都行唔到
就要我留院觀察

住過私院
公院真係狗都唔屌

嘩 你咁真係玩命
我點都有食少少既 覺得自己已經好乖女了

呢樣真

係你就係你
當呢個時間比自己休一休息囉, 都急唔黎
同埋以後要保重身體

有冇食姑娘

唔知點解止痛藥止痛針好似無效果咁
係少少效果都無

果時QE淨係比必理痛我 仲要得一粒

無J
藍絲

有d好後生
戴哂口罩唔知靚唔靚

通常唔urgent 的，都係要第二朝醫生巡房先知會做咩的

叫屋企買張數據卡，咁唔驚爆data

柒到

我好怕痛 好無用嫁

唔好呀
希望無事啦

病房入面啲味真係好怪

呀！！！好想飲湯

頂 隔離d阿婆一換片就臭到我想嘔

你係幸福的寶寶

打針仲有用過呢粒藥好似, 但針唔可以成日打

我手無插任何針同管
係對腳行唔到 不過一隻腳只係扭傷少少無另一隻咁痛 而家可以用個架借力慢慢行去廁所
但半夜都無姑娘可以陪我去廁所 都要用兜係床度去

嘩 點頂到2星期
我住第3日已經狂喊

我落床都要call姑娘 佢唔放個架係我隔離嫁
我覺得d開電視時間唔定咁 尋日朝早有開嫁

頂 你住邊間？早幾日我都住左晚院，隔離房又係有個呀婆係咁叫救命

尋日物理治療師3點幾過黎教我用架行
佢話張片未出
dklm 9點25分已經照完番上病房啦喎

窮人無錢呀

冇買保險?

呢年身體差左好多
岩岩先抑鬱好返少少就黎個扭親腳入院

小心夜晚呀婆非禮你

住上癮 咁岩我果邊好多野都唔錯, 所以無咩壞印象

其實應該都係睇番D姐姐/護士得唔得閒

佢地鬼咁忙, 真係理唔到你有無電視睇

條引血喉蚊返出黎果下係最痛

我果時都有急性頭皮炎 痛到無感覺

無J點食姑娘
但今朝有男醫生檢查腳仔

我覺得食左止痛藥有好d既
但佢無逼我食 會問我食唔食

你咁講我真係驚驚地

我都係得一粒

你好醒呀！
多謝你 已叫

頂你
我都知好7

張敬軒有冇探你

可能真係太痛, 止左啲都唔太覺掛
不過果啲時候係要忍受下, 話明病痛病痛, 點會舒服

以我所知必理痛一粒就退燒兩粒先止痛
食完一次就無再要

再加埋d阿婆味同阿婆換片時d屎尿味

做緊護狗，見啲後生的都係咁叫佢地買卡

我咁耐都係打過一支咋

無後生女呀 4個阿婆同我

唉 意外保
近排已經準備緊買 未買就入左院

sor, 忍唔住笑咗

咁又唔驚 佢地行唔到
有個婆婆好慘 尋日做手術切左一隻腳

係咪全身都痛到仆街？

私院？

岩呀
同d阿婆都訓哂覺
我係度玩電話 睇雜誌 同訓覺

身體健康真係好重要

入左院？

公立, 威爾斯
但可能係新座, 環境都還好

我叫左佢唔好黎
廢事又引埋班記者

去左急症室睇 話無藥醫 只可以等佢慢慢好

上年住過，不過我係跣親跌斷腳
半夜2點幾上房，喺樓下照x光嗰陣已經喪喊
因為啲人照嗰陣好大力擰我隻腳，好痛
上到房醫生話要做2次手術，不過要打住石膏先
打石膏嗰陣叫到全層都應該聽到，又係1路打1路擰我隻腳，痛到喪喊
啲婆婆第2日起身話冇覺好瞓，我即刻話唔好意思
我對面個婆婆不停話要坐喺度唔想瞓，又話啲喉篤住佢，到派飯時間見到兜粥，我完全冇食過
之後我頂唔順轉咗去私家

手術後頭幾日就暈暈"惡惡"既其實, 同埋不停訓
但一開始轉身果啲都會禁孖啡, 因為郁動就會痛
插針果啲就... 小心啲就無咩野既我覺得

咁痛左幾多日？

可能後生曉自己復原
我又覺得有少少用既

好好呀你
我成日會熄上網驚爆data

打石膏個師傅真係完全唔撚會就住你

唔好笑鳩我啦

聯合？
今日食完牛奶脫脂麥皮

順便check check個腦啦

我已經好慘 你比我ff下ok？

你果時都無得落床？
我都唔知佢比唔比我屋企人用輪椅推我去行下
不過應該唔得嫁啦 驚我自己走出院

咁hea
不過我果次急症佢比超快隊我 真係唔使點等

呢個真，私家啲環境又好
住2人房又冇咁雜
啲姑娘同醫生溫柔好多，又唔會整痛我
食物唔差，朋友又可以隨時嚟探病，唔洗咁悶

買唔買到飛呀
我買唔到

手術完第二日已經要我落床坐喇, 因為成日訓對康復無好處
當然係啲姐姐幫手啦, 一黎我無力, 二黎勁多野"LUN"住好麻煩
呢啲真係要問下喇, 醫生朝早睇你果時問下啦!
果時我真係好想食野, 成日追殺個醫生幾時先有得食

隻腳骨裂果次都係超快隊
去分流站到上房半個鐘左右

你做咩工？

睇文字都feel到痛
我果日個醫生第一次check我隻腳又係瘋狂㩒我
我狂叫
佢竟然話 唔好叫啦 你都明知會痛嫁啦
我dklm 枉佢係女人 咁q無愛心

我住咗9個鐘已經頂唔順要轉去私家
點解咁勁頂到2星期

同埋食物係俾人食
住咗7日7萬幾蚊

希望我無事可以快d出院
我尋晚等到而家都無人推我去照電腦掃描

好多謝你地陪我呀
等我d時間都過得快d

當日去急症見到啲人，即刻飛的去私家

有無得比我出院？

咁都撞到院友

好無愛心

me in骨科too

我呢度都算係咁
尋日8點鐘之後媽咪幫我沖涼吹頭果d
過左探病時間都無趕佢走

買到
17號$480

唔畀影相㗎喎

啲姑娘仲要係咁叫我唔好嗌同喊
大佬，咁撚痛點唔叫唔喊?

我問左姑娘啦岩岩
佢話比喎 醫院範圍內 唔可以去咁耐 去一個鐘都得既
但就要係下面借輪椅 病房輪椅唔借得

咁你都幾嚴重喎

因為我跣完之後再跌多次，起唔返身
所以call白車入去，冇得揀

陪我傾下計
d姑娘見我唔點食 都話 粗茶淡飯 食唔慣呢 後生女實食開好野啦

以前係做老師

我都唔知要住幾耐

[member] 你個負責護士好唔好人，問佢可唔可以係你個餐加雪糕

我到有3個病人午餐後，或者晚餐後有

我都係聯合

好12點前問[，探病同交更時間就唔得閒/member]

嘩
好肉赤 claim保險？

我嗰陣第7日先落樓下洗頭
洗完頭嗰晚就包腳去沖涼

我果日真係好快有得入了
分流比超快飛我

之前斷左手入去做手術 餐餐都係落去樓下餐廳食

做完手術後三四日咁上下

你喺邊度跳完彈床

你真係好彩
斜對面阿婆日日鳩叫又叫救命
半夜都比佢嘈醒

我17日17萬幾
好彩有2份保險
上個月尾再去做手術就4日4萬7

唔po唔po

叫屋企人幫你買耳塞啦

咪臭係
點樣可以唔叫
仲要我咁怕痛

睇啲姑娘理唔理你，我到影哂全家福，生日切蛋糕相的

唔怪得之想返工
d 化骨龍幾得意既有時都

我的士入嫁

我都唔肯定個負責姑娘係邊位
乜可以有雪糕咁好嫁咩

你有冇買保險?
有就轉私家啦

咁好彩佢地比我有屋企人陪同下沖涼

Superpark

Superpark
係奥海城附近

我尋晚都有同朋友影相
又無理喎

話口未完
阿婆又鳩叫
等我聽張敬軒bb d歌先

我嗰陣係傷內臟，啲仆街將我排做次緊急
之後即刻飛去私家，打咗止痛針先舒服返
如果唔係喺急症等4,5個鐘，然後先慢慢上病房，應該收得皮

無呀
好驚爆data
但上面有巴打話可以買數據卡

樓主係咪gay

我嗰陣係驚會再整到所以1直冇落床
到第7日先就鼓起勇氣

講真，無保險真係唔敢住
住一次，免返晒早兩年交嘅保費

做到抑鬱
辭左職嚕 但其實好唔捨得班小朋友 喊左好耐
而家番緊pt hea工

不過唔住唔知醫院原來可以咁好住

醫生循房同佢講 隔黎左右夜晚嘈到瞓唔到。一係開藥隊淋佢地。一係開藥畀我瞓

點樣傷到?

得垃圾意外保
最近搞緊份保險 點知未簽已經奶左野
真係整定

咁就好 可出去下去抖下氣都係件好事

醫療保險通常幾錢一個月的

我留意下先
你係邊科做護士呀？
藍絲？

踢波俾人撞，我聽過爆肺爆脾爆腎

樓主是咪童子軍？

你有保險咪可以私家
我有既話晨早轉左

呢個答你唔到，有平有貴
我自己踢開波又易傷，我先去買
所以有時話，保險唔係無用嘅
不過搵到個盡責又唔chur嘅agent就難啲

樓主唔理我

直嫁我
都話藍絲咯

我上個月再去做手術嗰陣
我已經諗好晒帶啲咩去
比人話我似去度假多過入醫院
我揀住2人房，但得我1個人住，勁爽
係去到第3日有個大陸女人嘔住入嚟住，好彩果陣我冇食緊嘢，聽到佢嘔我都想嘔

無屋企人幫你手沖？

甘你果份醫療幾錢
我都想買但好怕又sale你買埋其他保險

你係男仔定女仔？
女仔就唔好喊

我笑左出聲
多謝你

名

公營定私立

我都想轉過第2種保險，不過我依家咁嘅情況都轉唔到第2種
我想轉1啲叫CEO Plan嘅保險

我都試過
住到個人心情都差埋
第二日轉咗病房就好好多

我嗰份連埋住院現金$600 1個月

之前我住咗五日醫院，用咗成10GB data

踢波真係好危險，又易整到腳
原來仲會撞爆內臟

好似$1500左右

聯合幾樓

係呀
可以去便利店揀糖糖

唔係

真係住多一日都想死

咪應左你

講返起有次去醫院 見到個女仔
佢要雙腿做去除手術
醒咗就即刻喊
然後佢屋企人叫佢唔好喊

果一刻見到個手都好Sad
樓主你係做小手術 唔好怕同驚

嘩個女人搞乜嘔？

緊係女仔先咁易喊
無鬼用

垃圾公院

真係唔係幾識d保險野

公院？
可以轉嫁？

仆街了
我得6GB

有呀，不過我嗰陣好驚落地
我係坐住架便椅入去廁所，再跳入個企缸再坐底先沖，沖完又要再跳

Rip準備爆data

會Ga
係好Sad去埋寧養院
全部都Cancer 未期 仲有等走
身體一痛到忍唔到就叫
然後...
有時見到個位昨日有講有笑
屋企人仲不停探佢 今日就人影都無哂

唔知，聽佢同姑娘講佢已經喺大陸瞓咗2晚醫院
check唔到咩事，喺香港又睇醫生再瞓咗晚又check唔到

唔好喊 feel到都心痛

Wt is 住院現金？😂

Per month?

CEO Plan係例如整個life包你3千8百萬
包晒你入院嘅洗費，1年最盡可以包1千200萬
但1年要用到1千200萬嘅話我諗死咗會好過啲

斜對面個婆婆都切左一隻腳
佢尋日叫姑娘幫佢著拖鞋
應該接受唔到個事實
我會試下堅強d 多謝你呀

一陣落去ok話你知

我尋晚都係坐便椅沖涼

住院現金即係你每住1日醫院會比1舊錢你
等你唔洗擔心收入問題
睇下你買邊種，每日600~1500咁上下

唔要呀

整親腳做咩仲要跳入企缸

整親腳真係好麻煩

小腿斷晒2條骨所以要單腳跳入去

不過都好彩我係骨科無乜生離死別
只有鳩叫
尋晚我都大叫左一聲 比阿婆嘈醒

係醫院做表示見怪不怪
真係話走就走

對唔住 笑左出來

我食緊飯

我諗過 整親腳仲慘過整親手 好似係

一開頭做會唔會好唔開心？

用口吸氣

唔比笑
再笑就打爆你patpat

我而家都好d 有一隻腳已經好番好多
雖然仲有d腫同痛 但起碼可以用個架落床去wewe

i know that feel

最灰係有啲幾差的，你幫下佢整下衫，除氧氣mask 抹下痰，佢就好開心比晒like 你
跟著放完假1日反黎，就話佢走左

我有嫁
但吸左好耐 再用鼻抖番氣 都仲有屎味

係，所以我成日話寧願斷手

唉 生命真係好兒戲
護士d假係點嫁？

加油，希望你可以快啲好返

所以我好耐冇食咖哩，見到都唔開胃

唔準亂up
要身體健康呀！

睇地方，聯合反5日，其他5日半夾埋1星期得1或2日假

大膽呀你
好嬲呀！！！！！！！！！
咀咒你比人插patpat

我又諗起陣味

好驚好驚
我唔想真係要做手術

有得你唔換咩？

仲要番shift 一更番幾多個鐘？

上次覆診，因為我隻腳仲痛
醫生叫我要著隻boot著3，4個月
如果再痛要再做手術
但個手術會複雜好多

公立家私家
公立啲餐好難食
私家早餐啲通粉

祝你早日康復
我明你有幾痛苦
之前試過跳樓梯斷韌帶

搶我老婆？

唔好驚，冇事嘅

但係Knee 扭親定足弓扭親
如果係Knee一定超痛

個post幾溫馨

見到好傷心

住累D會習慣返 但幾時做手術？

感覺上樓主用字一定好靚女

係果d有治療作用既boot?
唉 我對腳而家腫到豬蹄咁好痛
想比相你地睇但我唔識up相

仲未做手術?

哼！
唔比呀！
張敬軒係我嫁！
係你想搶走佢！

咁都唔識就

試下先
快d聽我bb首新歌啦

你最叻叻

點樣忍住唔打丁？

右邊就ankle
左邊就......唔知 總之就腫唒好痛

我都覺呀
連登有愛

真係好難食呀救命
好彩有媽咪頭先買左個魚香茄子飯我食
我請左對面個婆婆食少少 佢一開頭唔肯要 我點都比d佢食
醫院d飯咁難食
仲要我呢幾日無見到人探佢

樓主好返啲未
住過半年幾住路過
有人傾下計係幾開心既

嘩，都幾腫喎，你小心啲唔好再整到啦

而家仲未知幾時有得電腦掃描
無了期等待 要掃左先知乜事

著出街？
入面無得著自己鞋嫁

無丁

你做乜事要住半年呀？
間房得婆婆 無人陪我傾計
你地陪我⼁乛⼀⼀⼁⼀⼂

啦

好有興趣睇你食咗啲咩

係咪呢
真係超痛 根本就完全用唔到力
但已經好過第一日了
真係好慘

你到底返緊咩工

兩年前都住過威院兩星期
完全明你感受

yes，著住出街，著咗之後有粒制pump啲氣入去，會箍實隻腳
入面唔洗再著鞋

我啲嚴重野 切個個腫瘤
啲姑娘同我講同劏開半邊腰無咩分別

你哩家無野做就睇下電視啦，再唔係睇下Netflix ，打下機咁啲時間好快過架啦

所以你記住小心啲啦
我依家成日都好驚會再整親

當日我拗柴骨裂 截唔到的士
忍痛行左一兩公里返屋企
真係步步一驚心
好明白你感受

okok

呢個係雙菇蒸雞同菜 仲有飯既

呢個係沙嗲西芹肉片同勁硬既瓜 同飯

全部都係食幾啖就唔想食

咁你依家係點架?仲洗唔洗覆診?

睇落都唔錯

好過QE啦 QE望落去都知難食

咩ward
邊間醫院
有無骨折
行唔行得郁

咁腫敷多D 冰 消腫消得快好快好返

要架，不過都隔好耐下，多數平時都係去物理治療咁上下

我味道係咪有問題 我覺得醫院喲飯幾好食

我都好有興趣知佢番咩番到想入院

d野難唔難食？
有無同房鳩叫？

係咪箍得好緊好唔舒服嫁？

我係彈床果下聽到啪啪聲
痛到癡孖肺
之後要爬番出去
痛到一路敷冰一路喊 痛到標哂汗

你買外賣過黎比我食
你食我d狗飯
deal？

你望落去覺得好食咩？

當係學校飯盒

邊間彈床？保險有包？
間野有人跟進你情況？

有冇得沖涼呀?

骨科呀
聯合
好似無骨折
右腳腫住都行到既
你追po呀懶到死
射你patpat

起碼望落去都叫有味啦
QE白灼咁濟 好清下

睇落左邊好腫 右腳就Ankle
兩隻腳都發唔到力

冰要乞嫁
要等物理治療師黎先有得敷一陣
仲要佢今日入黎淨係幫我敷一隻
我話另一隻都想敷
佢話等果隻敷完先

喔 UCH
咁岩 岩岩係個邊收工

有得同女病人同房咩

咁自己煮

我細個有飯帶
係幸福寶寶

我個d差咁遠

Superpark
我得意外保咋
果時留左屋企人電話比佢 唔知有無打比佢
定我應該自己打去問

係有味既
但個沙嗲擺到入口有陣醫院味
正呀

番咩呀你？

住緊10A / B ?

都話藍絲
罰你追po

MRI 同X ray結果係點？

嘩 你邊間院？
有芝麻糊？

我同班呀伯 隔離個呀伯仲要玩尿片

東涌

你同佢一齊玩！
掟尿片！
哈哈哈哈哈

唔！
你係邊個！

係 三餐得芝麻糊食得哂

成間房得我一個落得床

床後面d插頭可唔可以拎黎差電

好似無照MRI
尋日照左個唔知乜話左腳腳趾下面舊骨唔知咩有d分開左
而家無了期等電腦掃描
好想出院

可能係護士或者醫生哥哥

睇字都覺得痛，我喺樓梯跣完之後郁唔到
但因為嗰條係屋入面嘅樓梯，所以焗住要跳落返落去
我都係1路敷住1路喊標晒冷汗

搵親友係下面餐廳買外賣啦。間野食過都正常野食
手術都唔洗太擔心 頂多上下鏍絲鐵片 或者好d上幾條pin 等骨頭生返埋就拆得個隻

陰公豬
有無人買野你食？一餐半餐都好呀！

正常唔比 但好多人會偷偷地拎黎差電

我之前都成日跳
你點整到 落床果下食唔正前腳掌定點？

同埋醫院轉左美心營運 所以難食左勁多

我都係！

d 飯好難食 對面個呀叔好撚長氣由昨晚3點叫到而家

[img]

唔得
比姑娘鬧左2次
我唔敢差了
而家有大量尿袋

樓主係絲打，梗係同女人同房啦

有私家湯飲

唔！
你估下！

對面個呀伯叫媽媽

D阿婆阿伯會瀨屎，好撚臭 唔知樓主聞唔聞到

d姑娘一路罵一路幫d呀伯换片好好笑

每次换片時間都好似生化襲擊咁

岩岩媽咪買左魚香茄子飯我食 但都無乜胃口食左好少咋
聽落好似好痛 好驚

難為D護士近距離硬食

1開始會唔慣，但都真係幾唔舒服
每日返到屋企除完就有種解脫嘅感覺
同埋著住佢行啲唔平嘅路隻腳會好痛

落果下唔好掛
總之就聽到啪啪聲
然後就痛到行唔到係度喊
應承我以後唔好跳了！

其實唔痛

好肚餓 lucnh食茄汁雞 食左兩淡

捉得好嚴喎

原來係咁
美心真係狗也不屌呀

QE無人捉

出面梳化有電制用唔用得

斜對面個阿婆尋日鬧姑娘話佢地仆街姑娘 笑死我

如果做半身麻醉+整返幾針局部麻醉針 出到黎唔太痛
如果你真係好怕痛就係見麻醉科時同佢地講

臭到pk
有個阿婆好似仲要用藥屙清d屎
救命！

d姑娘到底返幾耐 我琴日朝早入院訓左晚 今日個姑娘仲係到

三更?

我就係上咗鏍絲鐵片

巴打乜事入院

我地有同一張被被

金鋼狼

公立?

用藥屙 個阿婆都好慘

聯合好嚴
個姑娘話會爆炸喎

女人落唔到床點去廁所？男人有鴨仔

應該都唔得
廢是佢地難做 用尿袋算

之後行路D關節會有咔咔聲 或者行樓梯
易有踩空感覺 仲跑唔跑得

哩張相係攞返出嚟之後影

用哂兩個

呢個我都想知
你做乜入院？

電親

好得人驚
而家拆哂了？

窮人住公立

有個咁嘅便盆

咁要兩次手術

用個兜兜 痰罐d fd
早2日我2隻腳都用唔到力 要d姑娘幫
我抹唔到patpat 佢話唔幫我抹嫁
我就忍痛用腳撐起自己抹

上左鐵片有時會un住會痛 要拎返出黎

做完運動 心跳好快 成個人暈左之後撞到個頭
blackout 左三四秒 全身抽蓄醒番再重複多兩次blackout 同抽蓄

你又叻叻

樓主姓冼？

點樣電親？

長細唔講 就係比家電電左4,5秒到

周末係咁㗎
同埋夜晚照咗唔代表要即刻睇
反正短期內嘅治療唔會有大改變
手術都唔係即晚做

其實每年交九千幾蚊保險已經唔洗咁辛苦
私家環境有好, 一間房有兩個廁所,有得沖涼, 打個電話就有人拎野食上黎
禁鐘唔洗十秒就有人仆過黎
朝朝幾個姑娘同你請安,探熱量血壓,仲要日日唔同
我好好彩成間房都無人有鼻寒, 每晚都訓得好開心
不過真係好悶..
經歷完依啲更加比心機做野

咁恐怖

btw唔好俾人知你怕痛
一俾人標籤咗你係奄悶嘅病人就係咁先

唔自爆 姑娘話有好多人都跳鬼到入院sosad
btw你做聯合嫁？

我覺得跑唔到，因為會痛

返緊intern，見到你上連登

咁而家幫你檢查左了乜？
醫生有無點講？

拆左之後隻手會有窿😂

我有買 公司都包 但離我出事最近就係公立
而且我睇急症佢立刻睇我就住左公立

嘩
有無電暈左？

唉
我都唔知要住幾多晚
早知就好想出院

無 但如果唔係掉一掉鬆到手 我諗我捉到死

樓主有得食野算好,幾年前車禍入左廠成個月,吊左半個月鹽水,水都冇得飲啖,個口乾到完全冇晒感覺,夜晚全身痛瞓唔着,又冇得沖涼,連屙尿都要屙落尿壺 辛苦到仆街 唯一好既地方就係瞓私家病房

應該好多人都會上連登既
intern有得用電話咩？

拆前係un住痛，拆後又另1種痛

好得人驚，check到咩事未?

寧願佢標籤我
怕痛真係扮唔到

我有8個窿

比人知怕痛會點

會自己埋口？

附近幾個啊婆，得你上連登，match哂你講既野

要住幾多日院？
你應該好快出院

有排等佢埋，我上面upload咁相
你可以睇下

因為要做手術所以無得食野？
咁咪成個人瘦哂？

我上左鐵片D骨埋返都仲痛緊
原來係幫我做手術個醫生手勢差 縲絲長得濟定點凸左出黎un住哂
去睇私家骨科叫佢幫我拆左去 計埋手術覆疹醫療費都好甘下
好彩有保險 自己貼幾百就掂

好驚驚

過黎say hi

做完手術一落雨就赤住痛

而家仲會痛？
係咪唔可以行得耐？

你整到邊度?

照哂 CT scan 心電圖 驗血都冇問題
可能係太倦 撞到個頭先會有癲癇情況

腓骨骨裂 腳眼位開始開刀

博愛？

有保險就轉私院啦

見到樓上講嗰啲好得人驚好心痛
題外話 d護士正唔正

巴打同阿婆同房？

1行就痛，唔可以行太耐
前幾日去咗澳門2日都行好耐
返咗嚟4日隻腳痛到連瞓覺都痛

放心呢單野得我知，單眼佬知，你唔知

我一聽到開刀就嚇到瀨屎

公立靚過私家 感覺上

點申請第一次唔識 個保險經紀又無做

你走

整到幾耐?
依家仲痛唔痛?

聽講係

幾時出得院？

你留意下邊個姑娘講這那來的屎

係
d阿婆妹下妹下好正

而家留院觀察緊 今晚掛🤦🏻‍♂️

上年三月到而家 隻腳受唔到力
一受力就腳震
平時就唔痛 行得耐同落雨就...

有冇第2個跟你?
你同佢講你咩事想轉私家
佢會幫你搵醫生，醫生會幫你book房
咁你就可以轉啦

點解星期六唔開電視 我一直睇住個呀伯係床上玩屎

你係咪拎晒啲嘢出嚟啦?
我仲會痛，好擔心要做第3次手術

拎哂啦
你仲痛睇下私家骨科好D
公立果D會hea鳩你

戴哂口罩點睇姐

驚喉嚨發炎所以食野飲野都唔得。手術入廠果陣已經做左,因為撞到肋骨斷左兩條,有條差少少隊穿肺,左手都骨折,塊臉骨裂左少少同前面啲牙撞到陷晒去後面,就嚟甩咁濟,成身瘀晒(包括條J上少少個位)所以唔即刻做手術我諗我死得 我出院果陣得返四十幾kg
btw而家心口幾大條手術疤痕

靚唔靚？

但服務

成個月無得沖涼慘過死

咁睇身型？

我係睇私家架啦
醫生話我啲骨生得唔靚
我上面有upload咗2張骨折相
你睇下係咪同你差唔多情況

快d出院啦

樓主唔靚，我靚

我細佬試過斷骨無立刻去睇 頂唔順走去睇醫生話佢d骨埋左但唔岩位 幫佢拍斷佢等佢再生過

咁依家好返晒未?

我無你咁嚴重 我裂姐
骨折生返埋實會比之前差咁D架啦
睇下骨科有咩野建議比你

玩屎個呀伯被姑娘屌佢岩啦等佢與屎同眠

見到字都好痛 但個樣點算 D牙要整假牙

我地呢邊都無開

係,個身好撚痕 屋企人幫我抺身先冇咁污糟 想偷偷地落床沖涼又落唔到,側邊啲儀器連住晒我個身

收皮啦

琴日入黎有得睇廢青閒情

我醫生都叫我不如斷多次再重新嚟過
但我唔想
究竟我啲骨生得唔好係自己問題定第1次手術嘅時候做得唔好，我真係好唔想再嚟多次

你幾高先？
你好嚴重下喎！

cls 拍斷實痛到pk

你係公院定私院？

藍衫係咪先叫護士 高級d
白衫個d叫姑娘 幫手换片個d

最後住左幾多日院？

醫生話觀察多幾個月，如果仲痛就再做手術
刮返乾淨生出嚟嘅嘢，再塞返啲骨碎入去
再上返鏍絲鐵片或者再跌斷多1次，1了百了

我全部都叫姑娘算

差好遠點都要整到靚靚仔仔

私院

我聽到都痛
我諗我之後都要keep住覆診

教煮餸

我而家連對腳點都未知

呀伯玩完d有屎既廁紙就咁放床邊

啲牙佢係我做手術果時夾硬屈返去正常位置再用鐵線箍住佢做固定,果時打左麻醉針,如果唔係應該痛到仆街
btw果時撞完車暈左,有返知覺已經比人推左入廠,果陣望一望隻手成隻彎撚左去第二邊

一定好臭

即係你都覺得我要重新嚟多次?

我裂到就斷但你斷鳩埋 好明白你
唯有忍下

要架啦，同埋要做物理治療

我想身體健康

炒果陣應該170左右,而家176高得果少少

靚女姑娘都同情我 我訓佢隔離

睇字都覺得好驚，你好堅強

一個月多少少,本身醫生話應該要瞓個半月,但好得快所以早左出院

岩岩換完片
成間房一陣屎尿味

姑娘終於開電視啦唔洗睇呀伯玩屎

你叻叻
而家復原成點？

我想訓覺

聞聞下就慣
我之前住六人房除左我之外都條要換片

大家都係護士，藍衫係護士長

佢真係好叻叻
想比起大家
我真係好小事
要叫自己堅強d

我而加就係咁

你果時有無得落床去？

我都係啦
都無後生

聽講唔係有d有執照有d無

臨出院前一日先得

176已經係正常 男仔的話

你用個兜都去到大便？

個火爆姑娘 :死老野 重到死 縮手啦 kick到你架
呢條死粉腸又玩片

無去過 忍撚到出院

你有無笑
我笑左

嘩 你住幾多日先可以忍到咁勁？

睇嚟個阿伯係慣犯

第一次四日定五日
第二次就五日

肋骨有時可能做完運動扯晒蝦既時候會刺痛,隻左手唔可以用太大力,唔係隻手會痺晒、好痛同埋手震,啲牙就成日都會痛痛地同好易流血,除此之外都冇乜大問題

琴日都有玩 d姑娘真係好好笑一路罵一路幫佢地换片執屎

我都落得床但柯唔到 可能d菜真係好難食

一日一個包仔+吊鹽水保命

其實都成五年前,果陣仲係中學雞,不過入左廠之後冇乜話驚唔驚,淨係覺得好麻煩同全身都真係好撚痛,反而屋企人驚撚到仆街 我阿嫲話我送入廠果陣驚我咁就瓜左

姑娘又慘個伯伯又慘
但點解要玩屎?屙完想清理定真係太悶

你估下

佢柯唔出用手了

其實屙唔出可唔可叫姑娘比啲藥佢食幫助下?
即係會塞隻手指入去

有藥可以屙bubu嫁喎

油甘條？ 係屎忽塞入去

我一定唔得
不過我都係落得床去我先去到bubu

咁我又唔知了
d姑娘唔挷住佢手？

而家健健康康就得了
話說點解會比車撞？亂過馬路定點？

腰唔比佢落床

..我果時又係假期入公立, 吊左廿幾個中水都無得照ct
之後出院去私家, 即晚照完有report

我聽到個好恐怖既野 有個白衫既男姑娘叫個女姑娘用手幫佢抓抓 睇下係咪舊屎塞住

其實當時我都唔知咩事,因為未有反應已經突然眼前一黑左,後尾差佬講返原來條撚樣司機食左藥閪迷狀態下揸車所以冇睇到燈撞左埋嚟,諗返起四肢仲健全真係偷笑

即係點?個男姑娘係咪正常行得走得?

好撚恐怖

我同你一樣 我暈血 只要受傷流血我個人就會勁暈 想嘔 仲標哂冷汗
之前做局部麻醉手術 雖然感覺唔到痛 但會feel到醫生扯緊你D肉 之後就標冷汗

好心食咗藥就唔好害人啦
咁佢係咪要賠完錢比你再去坐監?

幫個玩屎呀伯抓

點解唔係全身麻醉，好恐怖

男姑娘叫女姑娘用手指幫個呀會挖個屎眼睇下有個屎塞住

咁個男姑娘做咩唔自己抓
好核突

原來個男姑娘親自操刀 但佢睇完話無 就無郁手

不過喺私家哩啲嘢會姐姐做
姑娘唔洗做哩啲，同埋啲姐姐會每日問換唔換床單

賠左幾廿萬同包醫藥費(住法國醫院)不過唔知有冇入到冊

到底點樣跳先可以扭晒兩隻腳
上次第一次玩
貪玩做咗個前空翻（本身唔識）先搞到背脊痛咗成個星期
但係普通彈吓跳吓應該冇事

醫藥費洗咗幾錢?

仆街了 我都唔知要等幾耐

頂
姑娘都要玩屎

你背隻落家倒樹沖

你好無辜
而家無事就好了

最無人出手個男姑娘睇個呀伯屎眼 話無屎大家就收隊

護士私家應該好過公家少少？

最鐘意同呀伯玩屎

我係普通彈下彈下 無做危險動作
我都唔知點解會跳到咁

有冇得問下姑娘?

笑左
幾多個護士搞個阿伯？

我估姑娘都唔知
一陣叫屋企人問下

我估私家好做過公家掛
始終有好多嘢可以搵姐姐做

小心阿伯塞你食屎

男女病人同房？

追po啦

住私家你就會想笑唔想走

三個圍住個呀伯 最後原來係呀伯痣瘡痛

其實都幾多後遺症 又唔可以做劇烈運動
到而家仲洗唔洗覆診？

7 樓啲姑娘好正

我日日聽到d對話都會偷笑

藍字又做人條仔點知姐 好人好者扮有j

之前搞乜要做手術？
touch wood 我要做的話 我寧願全身麻醉
唔想自己有知覺下做

藍絲？想識樓主

如果係痣瘡痛做啲咩可以幫到佢?
唔理佢佢喺會繼續玩屎

手術費住院費仲有啲雜費加加埋埋好似十零萬

我要返屋企呀嗚嗚嗚！！！！！！！！！

我安慰左佢佢而加訓底左

陰公
唉 你同房幾多個人？

之前無開個po 最多回應下

8人病房7個呀伯

住1個月+手術10幾咁平?

你又入院？

仲要大手術

我見出面私家一晚好似6000

我之前住左兩個星期公立後尾轉左私家住多一星期
完全明白樓主
D野又難食，我果時仲慘過你，餐餐食粥同碎菜
夜晚d阿伯又鳩叫訓唔著

留係度陪我傾計啦

你點安慰佢？
我斜對面阿婆又咦嘩鬼叫

係呀,祝你早日康復身體健康 人未試過病痛係唔知健康係幾咁重要

好多人喎

叫佢等陣屋企人就黎

多謝你呀
但你都仲有d後遺症 都慘
我都驚之後隻腳會好易受傷

個呀伯原來比人綁左係床一個月

絲？

你懂的
你搞乜入院？

所以許願嗰陣許身體健康同世界和平係真心架
唔係行貨嚟，啲人成日都覺得好行

係呀蓋ching

係呀,一晚好似五千銀手術唔記得好似要幾皮野,差唔多廿萬

佢要長期住院?

嘩呢個真係癡線
個病人有無事？
有個阿婆尋日做完手術自己抆氧氣
而家比姑娘挷手

你住幾人房?
我住17日都17萬幾，都係法國

佢一到下午就有工人姐姐黎
尋晚又有女同仔探
都已經算係咁了

啲老人家真係好忍受唔到要插住啲喉
成日都多手想抆走晒

佢咩都無插

而加佢成個細路咁係到話自已要死要玩完啦 閉死啦 喊苦喊忽

有冇係護士面前射精？

我用空位個d 炸無掹走人地個插

但每次都有時限，病人真係好悶又無助
我覺得有屋企人或者朋友陪住個人會安心好多
我嗰陣就日日都會有朋友或者屋企人嚟陪住我
基本上係去到夜晚11點之後先會得返我自己

因為佢地未試過身體有大問題嘛😪😪😪

私家病房嚟,但係因為我果陣生水痘廢事我惹到人先轉我去私家病房,條數點計我都要搵返果時張單出嚟睇,因為唔係我找數

佢都應該未接受到切左腳

我果度個阿婆都變左bb係度扭計

對過哩啲阿婆阿伯就明咩叫返老還童
真係好似小朋友咁喺咁扭計要氹

我覺得好老監自已就訓係到兩老就企係到望住我
可能今次入完無咩野

射到一地都係

希望我地都可以快d出院

我上個月無時無刻都check住佢有冇蛋糕叫
1起身就㩒，隔1陣又㩒，㩒到出院都係冇
可能果幾日係假期冇入貨，佢黑森林好好食

正
我窮人

我聽日應該走得

水痘痕到pk

同埋橙同橙汁都好好味，我1日起碼飲3杯同叫3隻橙

我都想食蛋糕

記得係度陪我傾計

樣樣都係錢

肺炎+腿積水
住過咁耐院先知健康先係最緊要

有無買保險呀？

得2段探病時間

同埋我晚餐次次都叫鹽燒(走汁)嘉美雞食
佢有半隻雞架..都好好味

拿再講嬲架 今晚又要食茄汁肉 水煮爛菜

我食狗飯咋

你出左院先啦，你幾歲？

叫左媽咪煮飯

有，但都包唔哂，果一個星期私家要自己比多六千幾
祝絲打早日好返出院啦
住院就好似坐監咁

我有男朋友

好啦好啦，我唔講啦
叫人買飯比你食啦，或者試下用app叫外賣

承你貴言
真係 但好彩有得同人身體接觸 會同屋企人錫啖先走

有得叫外賣嫁咩？

我諗用app叫應該可以

但應該未必比咁送法我估

你試下問下姑娘比唔比..我好想知

嘩 我已經成日好多野問
等呢度既護士朋友答

探你ok?

不了
住院樣好柒

好啦

我仲柒過你，細過你

兩個方法都Feel到痛

蝗

所以相比起我好似好小事咁了

比我中出你，係你個閪射精得唔得

隔離po見到
好似係我bb細個既時候

其實巴打你仲生存到 都好好彩
珍惜生命

所以我真係好唔想再嚟過

讀緊書 定做緊野 同埋醫生有無講
仲要住幾耐...
無屋企人會唔會比說話你聽
話你點解跳彈床
同埋間彈床公司有無上黎問下情況

用愛心同關懷

你咁做叫樓主 情何以堪

都無鬧我既 意外都無人想嫁嘛
我grad左嫁啦 不過而家無做ft住了 pt下咁
我都想打比間垃圾彈床公司

如果佢地送你去醫院 應該要Follow up
自由身 仲讀緊書 或者做緊野 就仲煩

聽日出院一路食著燒味飯一路再睇你share法國d美食

岩岩我用我個水壺幫玩屎個呀伯斟水 唔小心個水壺貼到佢個杯

點解你要住咁耐 我上次半月板撕裂做完手術三日出返嚟 不過你唔使驚全身麻醉一醒只會不斷嘔 又唔會真係好痛 食兩粒Panadol咩都冇事

不過真係嘔到仆街

開飯lo樓豬食咩

岩岩打左去
話management 同事星期一先番工

你要飲屎水了

唔好刺激我

我都係唔舒服就會嘔既人

做緊病房護士 你問我答

答左病人叫外賣既問題先： 做左就黎三年 暫時未遇過 不過我估咁做的話 d姑娘會話唔得 然後叫你搵朋友/屋企人探病時間拎黎比你

你放心 就算你衣家用緊個水壺⋯ 上一手病人都可能係一個玩屎既伯伯

呼緊吸，你問我答

我有次去探病個陣時突然姑娘唔比出翻去全部拉哂廉 過左幾分鐘先比出去。想問發生咩事

可能隔離病格有條屍要接落殮房 架接屍手推車（我地叫花車）黎到病房到離開病房個下 都會拉埋簾 唔比你地出黎廢事嚇親你地

有死人

都係叫屋企人買支水上黎算

哇......唔該哂 我仲以為有明星泥

姑娘幾時先除口罩 好想見佢地真面目

我做外科 通常唔戴口罩....

咁傻豬既你 警報中五都考得啦邊睇操行架

病人餐個廚係咪美女廚房地獄廚神黎 d野好難食

大學畢業做幫辦

有冇幫呀伯擦屎忽

原來個男姑娘係好人黎嫁 佢幫個玩屎呀伯肛塞油甘條

我 ?

有媽咪愛心飯仲有湯

我都食啦

放心啦,我唔會講架啦

你食乜呀？
頭先我男朋友推我去行街見到你地今日特價飯係麻婆豆腐飯同腸仔蛋飯
好似係

你光頭？

買定多支啦

特價飯真心唔好食

真係聽到這那來的屎
牙屎呀伯被人肛塞完講柯左屎 個女幫佢换片話 這那來的屎

咁就好啦,伯伯唔洗了啦

笑左
好偉大呀姑娘

聽日都出院啦

係咪暗號嚟

你食乜呀姑娘？

恭喜你，祝你身體健康，以後唔洗再住院

轉頭又玩屎忽

佢個女講廣東話字正腔圓

打死你

男姑娘比個ok手勢 問呀伯有無好d但我諗到既係

我陪咗你傾咁耐，我都話唔講，唔好打死我啦
第時如果見到我開住緊醫院，你問我答記住陪返我傾計

我地正面啲，佢可能會好乖屙落個片度，唔會多手呢

衰到死
醫生話你聽日出得院啦？

好啦 錫番你啦絲打
唔想你入院 你開其他你問我答我撐你場
聽日都陪我ok？

ok聽日繼續陪你傾

d肌肉酵素去返500幾 應該聽日可以去返200幾
都係個男姑娘講我知 琴日個美女姑娘一句都無同我提 男姑娘真係好好

私家飯呀

有男朋友陪，開心啲都快啲好番

肌肉酵素係乜黎？

自己帶飯就好啦

500咁痴線，你比人大大力咁打？
係唔係插左尿喉？

叫ck，細胞死左岀黎的chemical

我到日上到1800 被電電到

咁你都死左幾多細胞

個主診醫生聽日放假
要星期一先可以出院

會點

我被電電左4,5秒 鬆唔到手最後掉落黎先放到手

無插齋吊鹽水

咁啱呀巴打 我又訓緊醫院喎
第一次做化療

起碼可以知幾時出得院呀
我無了期等待

咁你大件事好多

個火爆姑娘又黎换片 屌鳩d呀伯

我唔知

個姑娘大鳩個呀伯話要同佢屋企人講呀伯蝦佢叫屋企人唔好煮飯比佢食

D老野成日唔郁關節腫哂 郁一郁就痛到仆街
護士行過黎就叫定先 一面幫佢換片就一面大叫
又成日屌鳩護士 護士又唔就佢
不停loop

情況點啊？

Btw 樓主藍絲

咁出咗院之後有冇咩要做?洗唔洗再覆診?

咩事要做化療?

唔知一直都係個男姑娘up比我知 佢話最後決定要交比醫生

根本就係2個互蝦

因乜事做化療呀？

吊鹽水痛唔痛嫁？

Sorry Sorry
本身有太多病 第一次化療要入院觀察
尋日做完之後抽埋血 今朝醫生話驗埋血暫時ok
聽日無咩野就可以出院
過幾日開始考final

唔痛涼涼地幾舒服

淋巴癌
成個下巴腫左一舊

笑死
尋日個阿婆碌大對眼望住個姑娘
個姑娘話 你唔好碌大對眼望住我呀 我好驚呀
我同屋企人笑哂

火爆姑娘大戰玩屎呀伯 你再玩片扭爆你dede 用唔d唔咸唔淡普通話咁講

係種豆果下痛同個豆1路喺隻手度會唔方面
要就住佢，我成日用手梳頭就會kick到個豆

好好笑

kick到果下好痛下

火爆姑娘仲有暴力傾向

比我做一定做唔黎濃淡血尿屎 姑娘真係好偉大 比佢地發洩下應該既

火爆姑娘都係口講姐隻手咪又係幫佢地换緊片

其實真係辛苦晒啲姑娘，通常幾耐要換1次?

6點下午到第二朝早餐要换4次
食完晚飯見姑娘拎定四塊準備比夜更同事换

真定假？
笑死我

kick到會痛？

自己唸下粒豆插住肉插住血管
郁一郁佢會點

因為粒豆係有支長針拮住喺手度，所以kick到會有啲痛

咁我呢度d姑娘都幾好 幾溫柔

之前都係得一個特別粗魯 可能積怨太多

真心覺得姑娘好偉大
自問有愛心 都做唔到

全身麻醉要睇情況 唔係樣樣都可以全身麻醉 同埋全身麻醉對腦部發育唔好
都係睇返醫生覺得有冇呢個需要

好彩我已經發育完

而加豆係咪改良左我記得8,9年前係成支針頭吉入去 而加個個針頭好似灣得咁

好恐怖

上年QE仲係成支針吉入去

咁大個人應該發哂育啦

打針痛到pk
打patpat除外

因為我太驚，我冇睇佢點拮入去

公院？
要住幾耐？

呢款好舒服 以前黃色個款真係hi到都痛

我之前入完醫院好食好住唔想出返去返工
日日食飽就訓 出完院勁精神好似叉足電咁

痛都算 仲要塞住
護士射D水落去射唔到 格硬禁落去真係好撚痛

私家？

睇字都痛

比蚊咬到個蚊患變成粉瘤要切 隻蚊有毒
我記得細個整親隻脚 傷口爆血 做手術個下都係冇得全身麻醉 個種感覺真係想死
醫生話全身麻醉對腦部發育唔好 始終有副作用 所以唔建議

我估你做應該係全身 即使唔係應該可以要求醫生用全身麻醉

竟然係舒服
插落去果下應該痛到癡線

咁得人驚 隻蚊咁毒

我都想知係咪私家？

第一次要住3日
之後唔使住 係化療中心吊藥
住雙人房悶到痴線 隔離床係阿叔黎

成日凝住佢痛佢就真係會痛
正常都係比針吉一吉唔會痛得去邊

以前有隻黃色 係完全唔敢郁 呢隻我會玩下條喉

咁樣影容得都係私家架啦
嗰陣我都唔想出院，日日有人嚟探
又好瞓，有咩需要㩒個制就有人幫你

咁下次打針嗰陣係咪要諗住我好舒服我好舒服咁樣

黃色果隻拎起張被 hi到一下都痛到即刻縮手

唉 頭先屋企人問個姑娘 佢話如果想快就借輪椅比我地 等屋企人推我出去私家照
我媽話 佢2隻腳都行到 好唔方便喎
姐係無辦法 無了期等電腦掃描

我仲要冬天打著外套生不如死

我望住個姑娘 再望住隻手比佢吉入去

我都好悶
悶到係度搵人陪下 打發下時間

揾男朋友公主抱你去睇

咁可能要等到星期一

笑咗
我想睇，到時可唔可影張背面嚟睇下

好勇敢呀你地

佢呢幾日已經成日公主抱我
個個都因為黎探我推哂同朋友d聚會
真係好多謝佢地

男朋友頭先幫我吹頭 我影相
佢話唔要上連登

種豆冇得唔勇敢，你會揀痛1次種粒豆定每次都要比人拮針?種咗豆就可以唔洗下下比人拮，有咩需要就擰開蓋打入粒豆度

星期一都唔知有無得照
不過星期一會再打去彈床間野問佢包唔包住院費用
包就即去私家 不過都機會渺茫d嫁啦

係，入醫院就覺得人間有愛，1有人探就覺得好窩心

但打入去果下都痛嫁嘛？

無錯
我都覺得連登有愛

好有愛

好撚幸福

佢真係好錫我
頭先幫我剪腳甲

over左啦 d呀婆有無妒忌

我就唔覺得痛，每次打都淨係覺得涼浸浸咁

你怕唔怕痛先？

睇姑娘 新手姑娘吉唔中血管

d阿婆都唔點理我
有代溝

唔知間間醫院一唔一樣
QE有個專門負責種豆 仲要幾靚女

上次抽血
dklm拮左我左手話抽唔到 再拮右手
抽完就暈 想嘔 標冷汗

我男朋友會幫先吹頭同抹身
陪到我要瞓覺先走，有時會等到我瞓著先走
佢晚晚10點幾先收工仲要嚟陪我同照顧我
真係辛苦晒佢

你而家係咪出左院嫁啦？

出左好耐啦

你而家仲係醫院咩？
你屋企人唔幫你？
始終沖涼我都係媽咪幫我
私院先有得任何時間探

梗係怕啦，1拮我針我就唔敢望
做完手術1醒就嗌痛叫佢比止痛針我
總之成日都話要止痛針，叫到佢比我為止

你地今日咁得閒陪我既
day off？

要隔幾耐先可以打一次？

而家尾龍骨骨裂休養緊

有無痛到咁跨張

無番工了？
係咪係屋企上落床都要人幫？

大佬 公立同私家點比架 價錢都唔同啦

無返兩年啦 好黑仔
上落床唔洗人幫 但好痛

出咗好耐啦
我驚媽咪擔心我，所以我淨係比佢嚟睇過我1次
仲要係佢講喺樓梯跌親，冇咩事
係出院返到屋企先同佢講做手術上咗鏍絲鐵片
所以有咩都係男朋友照顧我
搣橙，抹身，推我去沖涼，扶我去廁所
全部都係佢做

呢點我知 所以唔會怨
如果私家都係咁既質素就屌啦

真係蚊比同牛比

咁咪無收入？

好慘 我寧願返兩年狗工

咁我又冇計喎，總之我隔3個鐘左右就會叫1次
有時收斂啲就5個鐘叫1次

做廢青
D儲蓄用哂

媽咪知道後有無鬧你？
你男朋友都好好呀

落樓梯冼親 成個屎忽坐左落去
果種痛同斷骨無得比

咁仲要休養幾耐?
咪冇得出街玩?

有無保險d生活費？

你係去玩彈床樂園果d整親?

如果已經講過, 唔好介意我冇追post

利申: 返醫院工, 開工好悶

醫生話五六月就會好返唔痛
但而家仲痛緊
出街驚冼多一次 不了

打落粒豆度？
打完幾耐先有效？

無

yes ar
開工用得電話？

媽咪知道之後就叫我以後小心啲唔好再整親
同埋會成日問住先有冇腳腫同有冇痛
就算痛我都答唔痛，唔想佢太擔心

我都寧願番工都唔住醫院

一針中靜脈咪忍到
試過比醫生左右手手背插左三針都唔中痛到標眼水
我直接叫佢不如試下手指公對落條靜脈 一下ko

住院最慘就係搞到屋企人都累

我住院有50美金收

不過你住咁多日你媽只黎一次？佢安心咩？
通常阿媽都會日日黎睇下個女

我仲想下星期off去玩
仲諗緊去北角果個定奧運站果個

一輪輪, 有野做咪冇停手,
暫時未有野做都可以碌下個電話既

有保險真係唔同d

鰂魚涌果個我之前去過
奥海城附近姐係我整親果個多d野玩
我勸你唔好去

有得買後生買平好多 雖然我買q錯左

之前有保險先可以去法國醫院醫
好撚爽

我打算買 已經去到驗身果部
點知一個唔好彩

我呢邊d姑娘都坐哂係個站吹水

樓梯真係害人不淺
我係成日仆街嗰啲人嚟
淨係樓梯都碌過4次
試過sir滑梯咁sir咗落去
試過打橫瞓喺度碌落去，仲搞到成條樓梯都係薯條
雙腳跪住咁跣落去，反咗腳趾公全塊甲，流晒血
單腳跪住跣落去，就斷晒2條骨，仲要落到樓下再仆多次街，就起唔返身call白車了

你仲勁過佢

係
屋企人 朋友都累

你有家族病？ 後生買應該唔洗驗咁多野喎

btw你買錯d乜？

因為我唔比佢嚟架，驚佢見到會喊
佢有日日打嚟嘅，我都係答佢冇事，住多幾日就返

正常都要驗身嫁喎

花式碌樓梯

你好come跌下喎

買左隻多重保 保你7次

我買幾份都唔洗驗架喎

玩屎阿伯訓左未？

竟然
咩公司？供緊幾錢？

我隻腳同尾龍骨骨裂都係源於樓梯

nokia

係 試過比人話我係特技人

我屋企人都無喊既 係我自己喊囉 無鬼用
但佢地都擔心我既

未 佢而加色瞇瞇咁望住我

咁恐怖
我好耐好耐以前有玩過下彈床
坐跳整親過條腰, 不過而家醫番好8-9成
我都只係想hea跳下回味一下姐
奧運站有埋滑板琉, 又想玩下

心痛你地
再心痛埋自己
你好返要出去呼吸下新鮮空氣啦！

你比個ok手勢佢啦

唔係病房返, 放心唔洗相認

你可以黎同我隔離床個阿婆組團
佢挷住手都除到片同褲

我怕佢聽朝用咖喱紙巾叫我起身

邊間醫院

整親你仲夠膽玩
玩少一樣啦 仲有好多野玩嫁嘛
踩單車

訓緊東涌

仲未計仆街
kick到1級大字形趴喺度，但手上個雪糕冇事
睇唔到有1級跪咗落地，2個膝頭流晒血
仲有好多不能盡錄
總之依家已經訓練到喺平地1kick就識點卸咗度力
可以變做踎喺度唔洗趴底

正 你要用力索

你問誰喔？

咁你之後好再買多份啦

你係咪耳水不平 or著高踭鞋

我都想我係nokia，起碼唔洗斷先

跌過先掌握到
你唔好再跌啦求下你

話說我可以著高踭鞋跑

你而家會唔會輕輕跌都好易黎多次？

佢係咪想你過去服侍佢

你買左邊間同咩plan？

你老公呀張生有冇去探你

不了 我咁關心佢都係唔想佢再玩屎

我唔想再做哩啲表現

英國保誠

我都想

想軒仔幫你剪腳甲 ?

你聽日出院同佢say goodbye
佢可能會攞屎掟你

我著平底架咋
細個果陣有耳水不平但大個咗之後就冇啦
每次仆親都唔係見暈，正正常常咁

想軒仔唱歌比我聽

早走早著掛住老母d餸

嘩，唔好咁做啦，安全第1

肌肉酵素上到1800其實有幾跨張？

我細個試過中耳炎

聽朝佢可能會將咖哩紙巾放你床頭當禮物送比你

我媽頭先煮d飯我食哂
飲左1碗仔湯

中耳炎會點?

我四月頭中左招仲引發埋貝爾氏痲痺症

一齊聽我bb唱歌啦

你啦 樓主

笑左
要用個盒好好收藏

聯合

會好似耳仔長期入水咁
好唔舒服

聯合骨科公認係 好垃圾
自求多福啦

什麼來的？

咁聽嘢咪罩住咗咁囉
點發現有哩個病?
咁食藥解唔解決到?定要等佢自己好?

唔好嚇我啦

大你軒仔，， 不過都幫我點首春秋

半邊面唔郁得 郁唔到 眨唔到眼 笑就笑一邊

正呀春秋
我男朋友話係佢飲歌

眨唔到眼 咁隻眼長開咪好痛
定係長期合埋?
點樣先會好返?

CK高?

去左睇耳鼻喉
好似食藥同滴耳仔水
果d仲係小學雞

要帶眼罩訓同keep住滴眼藥水

換片換到返屋企痾屎時都好似聞到換片時病人痾屎個種味咁 好噁心

睇私家門診開左900蚊藥 肉都赤

原理類似訓矮頸咁？

佢地好似成日屙爛bu咁

面部勁就無咩 keep住成個星期都係咁

專科係好掠水

咁要幾耐先好返

唔可以

樓主開定2啦，就快1001

門診炸 最肉赤 係個間本來比卡就唔洗比錢睇 但張卡未到焗住網上claim得兩舊

開左一星期藥好好多啦 但睇個時個醫生大我話食完藥一定唔會立刻好哂長既半年 短既兩三星期

分三更 如果五天半工作週就返早0700-1420 下午1400-2120 通宵 2100-0700
如果係五天工作就 0700-1548 1300-2148 2100-0700
大約係咁

我ck好高1800

我朝早入院去到第二日下午3點都係個個護士長

咁你好返晒未?

有冇得避免?

好返8,9成 但而有輪到電親入院

到底有幾多個柒頭無追post

無官恩娜都係無啦啦中招

me都係無追post

我照樣偷偷地叉

即係冇起因架?
咁都幾驚
你可以合返埋眼未?

合到啦 之前出盡力都合唔埋 仲有個嘴郁唔到如果啖飯掉左落郁唔到個邊要用手了

咁都幾麻煩，咁側住個頭食咪唔會跌落去

d人以為我低能 仲要飲唔到樽裝水 一係要側頭一係用飲管

見到老豆老母擔心個樣，但係又安慰自己
覺得自己好不孝

你咁講完，想像下之後都覺得真係幾似低能

所以我盡量用輕鬆嘅方式去講
成日咩都講到好小事咁

四月真係多災多難快d過啦

4月仲有2日就完架啦，加油

樓主出院之後係屋企休養先至係最難熬
加油呀

利申：試過腳甩較入院 出完抖左個半月冇得行路

甩較唔係托一托炸咩

thank you 希望呢兩日無事無幹

me岩岩同男朋友傾電話
你地仲係度嗎？
而家開 轉過去傾？

好返就算啦
最緊要身體健康 錢無左再搵

所以醫生護士真係應該要高人工既工黎
佢地值
我覺得應該要再高d

所以我都懶得答

會比佢地發現

合唔到眼點訓覺

佢地因爲自己頻頻蹼蹼 真係好心痛
但頭先聽我男朋友講
我媽同佢傾計話 唉 我呢個女今年都唔知做乜咁黑仔
聽完好心up

眼罩

要去拜拜我四月咁黑都要做d野

無得行路
使唔使做手術？

唉 真係好黑
你係接住黎？

我都覺得要去拜拜
求下籤

我一打電話比佢地就會忍唔住喊了

幻想到 都應該係幾好笑sor

yes生完日諗住沖喜下無事點知琴日咁大鑊 做左四年電第一次電得咁勁 我而加諗起隻手都震

果下係咪痛到pk？
你係咪白車入院？

自已飛的士 call白車有勞工處我食得屎

唔明

返工個時出事 如果call白車會比勞工處知

知道左會點

我係暈到係休息左陣真係頂唔順飛的去睇急症

check你點解會電親 有無用ppe有無兩個人做野 一大堆野

原來會咁煩嫁
我開定先
就1001了

炸爆佢 1001

997

998

仲有三個

住緊醫院 你問我答(2)

我地呢度見